《 吳 業 坤 連 登 後 援 會 》 正 式 成 立

其實連登有好多人支持坤哥 只係比班死毒撚日鬧夜鬧搞到唔敢支持 我地坤迷唔可以屈服架

呢個post係比坤迷討論坤哥消息 反坤極端人士與狗不得內進

坤哥主演誇世代贏左最佳劇集

支持十卜坤哥牙

總算搵到智音人

十卜

佢真係偽人嚟㗎

主演

g持坤哥

紅人坤哥又有新過年節目